吉野家火鍋隨鍋附送昆蟲

正有多個

誰偷偷留下負皮

個個Post都見到你

細到咁整走佢咪算 你話曱甴就話啫

係小強黎，小強仔

屌

咩人先會咁講野

吉野家不嬲垃圾黎

唔識打隻字

出街食食你唔死咪偷笑

強身健體

蛋白質湯底

佢係講你回果條友

自膠左

請你食一鍋